/* 
  Localizable.strings
  CardZip

  Created by 김태윤 on 2023/10/04.
  
*/
"AppTitle" = "Card.Zip";
"New Card Set" = "카드 세트 추가";
"Add Folder" = "폴더 추가";
//MARK: -- 뷰 컴포넌트 관련
"Back" = "뒤로가기";
"Done" = "완료";
"Edit" = "수정";
"Create" = "생성하기";
"Close" = "닫기";
"Delete" = "삭제";
"Save" = "저장";
"Cancel" = "취소";
//MARK: -- 알림 에러처리 관련
"Empty Set List" = "세트가 없습니다";
"Not found card set" = "카드 세트를 찾을 수 없습니다";
"Not found image" = "이미지를 찾을 수 없습니다";
"Cards Empty" = "카드가 없습니다";
//-- 세트 추가 뷰
"Too many datas" = "데이터가 너무 많습니다";
"Do you want to save?" = "저장 하시겠습니까?";
"Save the image" = "이미지를 저장합니다";
//MARK: -- 메인 컬렉션 뷰 섹션 타입
"MainPinned" = "핀";
"MainSets" = "세트 목록";
"MainFolders" = "폴더 목록";
//MARK: -- 핀 타입
"Pin Starred Card Set" = "별표 카드";
"Pin Recent Card Set" = "최근 카드 세트";
"Pin Memorize Intensively" = "집중 암기 카드";
"No Pin Recent Card Set" = "최근 학습이 없습니다";
//MARK: -- 세트 추가 뷰
"Keep Adding" = "계속 추가하기";
"Close Add Card Set??" = "돌아가시겠습니까??";
"Don't save it" = "저장되지 않습니다";
"No set title" = "세트 이름이 없습니다";
"There are cards with empty terms and descriptions." = "용어와 설명이 비어 있는 카드가 있습니다.";
"Enter a set title" = "세트 이름";
"Enter a description" = "세트 설명";
"Image Empty" = "이미지 없음";
"Add Image" = "이미지 추가";
"Edit Image" = "이미지 수정";
"Enter a term" = "용어";
"Enter a definition" = "의미";
//MARK: -- 이미지 뷰 관련
"Original" = "원본 비율";
"Square" = "정방형";
"Photo album" = "사진 앨범";

// MARK: -- 카드 필터 관련
"Default" = "전체";
"Unmemorized" = "미암기 카드";
//MARK -- 세트 뷰
"Shuffle" = "셔플";
"Term" = "용어";
"Description" = "의미";

// MARK: -- 설정 관련
// Setting Section
"Setting" = "설정";
"Image" = "이미지";
"Access change" = "접근 권한 변경";
"Change accessable photos" = "앱 접근 사진 변경";

// Voice Section
"Voice default language" = "음성 기본 언어";
"Speaker" = "음성";
"Term default Language" = "용어 기본 언어";
"Description default Language" = "의미 기본 언어";

// Information Section
"Information" = "정보";
"App privacy policy" = "개인정보 처리방침";

//MARK: -- 이미지 접근 권한 알림
"authorized" = "전체 허가";
"denied" = "거부";
"limited" = "제한됨";
"notDetermined" = "결정 안됨";
"restricted" = "제한됨";
"unknown default" = "알 수 없는 오류";
// 이미지 권한 알림 내용
"Album images are not available" = "앨범 이미지를 사용할 수 없습니다.";
"You can change album access by going into the app settings" = "앱 설정으로 들어가면 앨범 접근 권한을 변경할 수 있습니다";


//MARK: -- Language Code
"TTS Simplified Chinese" = "중국어 (간체)";
"TTS English (United Kingdom)" = "영어 (영국)";
"TTS English (United States)" = "영어 (미국)";
"TTS French (Standard)" = "프랑스어 (일반)";
"TTS German (Standard)" = "독일어 (일반)";
"TTS Japanese" = "일본어";
"TTS Korean" = "한국어";
"TTS Spanish (Spain)" = "스페인어 (스페인)";
